如果男人址緊旗俾人剪左，會唔會keep住硬？

定係會瞬間係隻手到縮返細？

啲血會流走咪無得充血

好似全職獵人個紅眼睛族咁 要扯旗嗰陣切先可以永遠嘅硬

呢個問題就好似問水泡爆左仲會唔會脹

試下咪知

梗係縮啦

點解要我諗呢啲野

有冇睇權力遊戲

會
利申：讀醫

用你個腦去諗下 條撚會硬既原因

讀醫讀醫 讀屎片我就信

唔好咁harsh啦 樓主出膠post都唔俾我和應下

對唔住

唔緊要 我愛你

啲血會因為壓力噴到勁遠，之後就縮

你估係蛇咩？

睇對象，我既話應該佢爛我都未爛